搵工搵到好灰

有冇人由三月搵到五月都未搵到工

聽講地盤好似照有工開

揾咗半年 一個interview 都無.....

繼續加油啦

半年都冇你自己好大問題啵 要汁下cv

大環境差都無法

🤔除非本身做緊專業野或者冷門野...唔係大環境再差都唔會冇得in , 上年年尾都仲好多interview

加油巴打

話左唔好為讀而讀

大學好蛋廢系

上星期揾到